二哥條撚屌拖記者拖咁撚耐？

分散啲記者人手

BTW 狗總下晝已清場

種種證據表示今晚唔會係風平浪靜

冇咁簡單